英國Mous推岀地表最強防撞保護套，可以防子彈！

iPhone 即使一直用上金屬機身，但始終難以抵禦從高處墜下時，所能產生的衝擊力，輕則機身凹陷，重則可以令到螢幕破裂甚至連內裡的顯示螢幕都損壞。

Mous 的 iPhone 保護套，卻可以讓 iPhone 從 45 呎（13.7 米）約 4.5 層高的地方，讓 iPhone 以自由落體的墜地而絲毫無損。

這個手機套的厚度就只有 2.7mm，研發團隊表示他們利用了革命性的氣袋式結構新技術 Airo Shock，加入到這個手機套之中。

他們把氣袋結構造成了細微的氣泡，在手機套之中形成了一習彈簧結構，在不增加體積之下，可以吸收巨大的衝擊力。

用戶亦可以另行選擇手機套背面的物料，例如是雲石、皮革、甚至是碳纖紋物料。

原黑皮款

核桃木款

竹木紋款

碳纖紋款

白貝母款

同時手機套的底部設計上，作出了可以同時迎合 iPhone的設計。

預購期間更會附送一個可以在牆身上吸附式固定手機的小配件 One-Touch Mount。

海外媒體推介

適合iPhone X / 8 使用
讓 iPhone 以自由落體的墜地而絲毫無損
氣袋式結構新技術 Airo Shock
彈簧結構可以吸收巨大的衝擊力
多款時尚美觀款式選擇，例如是大理石、皮革、木、甚至是作用碳纖紋物料
厚度只有 2.7mm
重量：42g

屌,以為講緊condom

咁你放係心口搵人開槍試下

香港有無人買過實測?

買咗

同UAG比較如何？

防彈? 咁啲物料咪可以做避彈衣?

你揀左邊個款?

香港市面 iPhone 8 Plus 殼真係勁少款

咁多人要落戰場仗咩

原黑皮

垃圾廣告

viewcount 不了

Same 仲諗緊domdom要防彈做咩

$369-$449

有係人要iphone 8 mous 木 case
我去indiegogo買iphone x，佢寄錯iphone 8俾我

250放全新未用，係開盒開得好柒⋯

睇下有幾多水魚

冇槍

淘寶第日即有